中国首季GDP按年負增長6.8%遜預期 恒生指數升逾500點

【10：03】內地今年第一季經濟增長，按年下降6.8%，差過市場預期，據報是1992年有季度GDP數據以來，首次出現負值。港股升幅略為收窄至570點。

https://inews.hket.com/article/2620066/%E5%85%A7%E5%9C%B0%E9%A6%96%E5%AD%A3GDP%E6%8C%89%E5%B9%B4%E6%94%B6%E7%B8%AE6.8-%E9%81%9C%E9%A0%90%E6%9C%9F%E3%80%80%E6%81%92%E7%94%9F%E6%8C%87%E6%95%B8%E5%8D%87%E9%80%BE500%E9%BB%9E%E3%80%80%EF%BC%88%E4%B8%8D%E6%96%B7%E6%9B%B4%E6%96%B0%EF%BC%89?mtc=20023

官方數字都-6.8

怕咩？可以吃草啊

不差過市場預期升

做假都負 玩野

停工停左兩個月都只係負6.8, 信個個都弱智

保6成功

都仲保到7

負7

咪扮窮

繼續負增長落去
五年後可以做第三世界強國
超印趕律
中國強大了